疑似有個台灣女人係香港被捕後失蹤

twitter link 入面有個女人幅相

仲咁靚女添...

推

屌

咩事

Push

push

有無正面少少？

去香港好似去印度咁 一個女仔好易一去不返
國際都會

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

屌你老母 笑唔出

Up

快啲叫佢老豆搵蔡英文

黑警死全家，共匪死十代！

冇啦冇啦

叫佢揾蔡英文

推 有無人幫手搵

英文搵女好過啦

推！

pish

而家無人理平民，唯有將佢失蹤spread 出去

推啊屌

靚女...............

D

如果今次台灣人被失蹤or被強姦
我諗會係最考驗台灣作為一個國家有冇應有既國力
自己國民被人搞都保護唔到既話 真係自救多福
Btw港共黑警 我屌你老母

屌你老母 死全家

冇啦冇啦咁靚女

香港警員己被馬來西亞拒絕移民
美澳台有案例拒絕警員入境
新西蘭有案例拒絕警員子女留學
日韓歐準備相關法例 依法拒絕香港警員入境

推
推
推

屌你 收下把口啦

會唔會 送左去中國

居然敢搞台灣人？
btw只能叫佢揾蔡總統
我哋根本冇可能知

屌你老母

夠唔夠48？

咁突然....

sor 睇錯女病人
唔好再屌

關示威事？

希望只是抽下水不是輪姦

揾蔡英文

依家啲玩具撚咁黑心㗎

咁講真
台正苦實際可以點做?

港苦一直唔show佢o既話
都冇可能派兵o卦

對香港實施制裁
反而香港手足就失去後路

限制入境?
港苦或黑警高層又未乜care o卦
(日本限入境就多人care)

p

搵蔡英文

Blocked

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

push, push push

屌你老母
祝你全家比狗屌

咩事。。。

英文姨姨快d救手足

外交開戰？

屌你老母 同黑警一齊落地獄啦

有冇議員記者幫下手

🐤

屌你

up

up upu up

幫推
而家全世界都掛住搶口罩同屌政府唔封關
黑警做衰嘢冇咩人理。。。

推, 29 大三罷

搵議員！

搵咗當地政府同政客鬧大佢先

收皮啦仆街

嘩屌，台灣人都唔放過

你個扑街, 好撚變態. 人地唔見左個女, 變態佬.
有無admin block 左呢ｄ扑街。

拉你老母

屌 祝你全家中武漢肺炎死 冚家產

弱智玩具撚
快撚啲死啦你

推爆佢

過多2個月會有黑警放返條屍出來(樂觀既話)
正常姦殺完分屍燒左
今次唔好彩抽中台妹
不過唔洗羨慕，反正將來大家都有機會
祈禱被輪姦被自殺被切器官被夫目前犯既唔係自己/身邊既人啦
香港抗爭nice

721
811
831
101
1111

屌你老味
去醫院照下個腦啦

屌你老母啦 打咁都打得出

有冇人有巴哈/ptt ac?係連登出post冇咩用

搵蔡英文幫手得唔得
屌你老母死黑警，而家全城關注肺炎，佢哋做咩衰嘢無咩關注

竟然夠膽搞台灣人？
3隻夠國民革命軍打？

政府無能 防炎不力 港人自救 罷工封關

撳錯正評
blocked

X

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

721 831 101 1111

推動先

推啊

祝你死全家

過咗48了